緬甸人你哋痴線㗎咁快就搞罷工

最少好似香港咁醞釀多兩三年再開始考慮啦

不罷工，但不分化，兄弟爬山各自努力

黎生表示

佢地死埋人都只敢罷工唔敢暴動

港豬：太快啦，點可以一步登天？

屌, 如果當日港豬肯全體罷工,

就唔駛搞到要暴動啦

輸左抵香港人死啦

咁低人工 做唔做都冇所謂
一個月平均5千港幣都未必有

好暴力

點解唔搞緬甸經濟圈 要罷工呢

罷工邊個養屋企人 點食飯呀

冇工番你養我?

點解唔試下緬甸35+ 體制內改革呢

#有得做唔做呀?
#未試過點知唔得
#咁你有咩高見
#blm

樓主想逼死幾多個黎生？

定死線➡️升級➡️定死線➡️升級➡️。。。

香港人就係賤種

香港暴動又比人屈工又罷唔成

不過想推翻政權依一點係真既

撤消暴動定性

大巴大巴刮落香港班蠢鳩度

香港死埋人咪又係連工都罷唔成